其實公屋真係要好D既地段

屌你老母咩粉嶺皇后山 天水圍都夠膽拎出黎比公屋人住既?
又唔近MTR 又唔近市中心
起返多D港島公屋喇屌你老母

華富村岩唔岩你

嫌遠嘅話當初可以叫佢再派過

同意, 點番工

絕對同意！淨係天水圍起公屋邊度公平，北角同埋太古城都應該起多啲

九龍站上蓋，奧運站上蓋！淨係起私樓，一啲都唔公平，住公屋都要方便！基本人權黎

遠到on9平時去開觀塘飲飲食食
住華富要坐幾耐車？

得3次機會 有9用

咪on9喇 九龍站d野咁貴 我點買餸

荔景點睇？

秀茂坪順利樂華又點計？

乜都冇 垃圾

冇mtr 等遲下起左個站會好d

今日好多公屋post又話要裝冷氣 又話要有會所
做乜嘢？最近興？

事實

香港仔大街好多野喎